剛剛分手的你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎(155)？

歡迎大家加入
120.
121.
122.
123.
124.
125.
126.
127.
128.
129.
130.
131.
132.
133.
134.
135.
136.
137.
138.
139.
140.
141.
142.
143.
144.
145.
146.
147.
148.
149.
150.
151.
152.
153.
154.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街賤男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-154文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

- 唔好問點解對方咁快放低，因為佢唔愛你了
- 唔好問點解自己仲未放低，因為放低需要時間，唔洗特別迫自己，掛住佢既就繼續掛，想睇佢啲野既就去睇，之後佢就會慢慢從你既生活消失㗎喇
- 唔好再諗以前點點點，所有野都已成過去，向前望好過啦
每個人都有自己既價值
記住記住 要好好生活落去

v仔金句:
1. 分手後，唔洗急住放低，慢慢就會好返。

2.同時間，亦都唔洗急住拍拖，唔好揾人做你水泡。

3.唔好放棄自己，唔食野唔返工都好，請努力生存。

4.想喊就喊，想揾朋友就揾，唔好驚煩到人，係你真心朋友既話點都會聽你講。

5.做啲令自己開心既野，食野煲劇訓教都好，總之要令自己忙啲。

6.唔好成日諗住以後會揾唔到好似ex既人，又講話以後唔敢識人呢啲說話，呢個post已經有唔少人出左pool，點解你唔得？

7.愛自己，愛自己，愛自己。

8.揾唔到人傾就上呢個post傾，實有人覆你，呢到基本上係24小時都有人覆你。(((無錯，呢到啲人唔洗訓

我愛香港 香港是我家

扶你老母 收嗲啦臭化閪

一齊左三年，剛剛分左手一個星期，她已經同左第二個一起，每日都好似諗通左，但係又好似冇，仲未接受到

知咩事啦

每晚係度諗係咪我做左錯啲咩所以搞到咁，後尾我發現一個要走，所有既分手理由，只不過係一個要離開既藉口

咩理由都係假
只係為佢自己嘅錯搵藉口
總之哩D女人唔值得留戀

多謝你

我比魚仔張圖嚇到我心都離一離

點解魚魚要用張咁ga 圖搶1001

只可以咁，我都唔得揀

巴打 要振作！
歡迎圍爐

我想取下暖，好攰，提唔起精神

我哋陪住你
俾啲時間自己la
聽日放假，好好休息下

多謝，只可以靠時間，晚晚一發夢見到佢就嚇醒

咁你算唔算發惡夢

我都唔知，可以係又可以唔係，係夢入面雖然好hurt但可以見多佢幾面

佢都咁對我，我都仲掛住佢，我真係好廢，我會頂住，因為呢個世界唔會因為我而停低

你呢啲係有情一啲都唔廢
世界唔會因為你停低 但你可以係自己嘅世界先停下來休息夠了就可以重新出發

係，不過唔知要休息幾耐先敢重新出發

我甚至偏激到諗過我去求佢，我去道歉，可能佢就會回心轉意，但係即使萬分之一嘅情況下我慶幸自己冇做到，如果唔係我真係好對唔住自己

4

同佢一齊左之後先知原來咁先係愛情

係，佢話放過大家，其實只不過係佢想放棄我，每日都重複諗，可能呢一刻諗明，下一秒又唔同。好崩潰

佢做既所有野就係為左比自己好過啲，睇得好透，但仍然會好唔開心

有咩分別？
我其實到而家都唔知點先叫鍾意一個人

有唔同，一開始未識諗既時候同人拍拖，係好似兩個小朋友一齊，到呢一次，先付出左好多野，經歷左好多野，就好似兩個人一齊建立緊一樣野

我相信一定會

我以為佢係我最後一個，雖然咁諗好小朋友，但我有計劃過同佢結婚，做左好多資料蒐集，下年佢生日原本打算親手去整戒指比佢，同埋計劃曬點幫佢慶祝，點知原來係等唔到

啱啊，咁樣諗好過啲。無論我想唔想有佢，佢都唔想有我，

準備接受

我約左fd係召喚師峽谷

有時自己打下飛機 聖誕唔洗買禮物 多左好多錢洗

LOL

努力緊

明白係一回事，接受又係另一回事

知道，我會努力

打lol 個地圖叫召喚師峽谷

之前同fd既聖誕大餐 都係酒精同埋酒精

Teach me drink

好想快啲moving on 但係又急唔到 只可以慢慢黎

每日都想時間快啲過

依家學習緊，努力去做其他嘢去改變

成年冇食金拱門了

有時無啦啦食個好好食既甜品真係好幸福

好少男仔係甘黨

宜家等緊食

我幾中意食甜品
上次一個人去名古屋 一個男人好羞恥咁排隊HARBS
隔離9成係女 有1成係陪女 得我一個毒撚

7仔, OK真係戒唔到

好唔好食
去旅行我就唔怕
瘋狂做港女打卡都唔shame
係香港就會不了

食咩？

好撚好食呀 好食到想飛過去再食

唔敢上磅

我未驚過 反正要上磅先可以操再大隻d

大肚腩

我有米芝蓮

冇，上次睇你好瘦（只限手臂）

假相 p 出黎

比姐姐FD ZONE左

唔緊要 我慣架啦

冇呀 有食過幸福同埋gram
幸福>>gram

乖毒撚表示牛唔到女

女係中意壞男人

假相

我上次去食前一日胃痛加嘔左成晚 成晚訓唔到
第日好返小小都照去食

體感完全無11度

大飯糖？

勁wor

真係咁嘅樣我有p過㗎嘛

真 日日落樓都吹亂曬個頭 明明勁認真夾好

冬天帶帽是常識吧

戴開畫家帽 都係要夾頭髮

去姐 你真人應該都好正wor

氣質

對面女仔手 好似係

佢一向多女女

返工頭又唔gel 鬚又冇剃

依到個個都係 得我唔係

我做電燈膽咋

無呀魚仔

你有$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

係 勁大風
我覺得同住大西北無分別

唔怪得咁正

你又係住個邊

你地可以去相認

我唔信 對難唔係喇掛

對鞋

冇喎 咪屈

sor 柒左

前晚又忍唔住ig 買左2對鞋
其實仲有衫想買不過dayoff 先

之前去都有飲
覺得梳打好飲d

冇操過 成日諗home gym 都係得個諗字

無啲咁既事

可以同你相認

我去咗無印掃貨
襯咗套大地色嘅衫
分咗手 終於可以揀翻自己鐘意既衫

日系文青

冬天衫大部分都係大地色
有冇同好？

我中意冷衫係大地色

有眼光喎ching!

未買過 不過諗住襯下衫粗著算
俾佢ig你？

可以呀有靚女同我相認

有種惡叫老鼠絲覺得自己惡
覺得你應該係西極都西唔到 惡極都惡唔到果d黎

又可以有人認證你係靚女

黑啤

諗多左

已經叫仔仔
之前見過未？

岩岩試左次太幼 成20秒先有野出

男方幾多歲先

人

今日好撚忙

琴晚好撚忙收工訓到6點幾先起身

咁靜嘅？

返工呀

買聖誕禮物俾自己？

係咪聽者有份

開party d fd 話要交換禮物

你想要個d 都好貴重

你請我飲熱朱 我請你飲啡

交換垃圾最好玩

party群組

自己想買同人地送ga 聖誕禮物點同嫁

記得上年有人買米同衣夾

但如果人地送比你既聖誕禮物係你想要既野
咁唔係先會開心架咩

我對熱朱好有要求

[member有冇邊間真係好飲？
[/member]

求介紹 成日怕肥唔飲

如果想要梗開心
但如果唔係 人地都係有心呀

買包米去交換

口罩

我平安夜收工有talk 留返屋企啦

12蚊店慢慢揀到岩

我收到過期年曆

呢個真係好垃圾

咩人先
係wo 魚魚講多少少app 識個個男仔點嫁？

真係送下年ga都有誠意少少

lee 個正wo
好勁

即刻dum 左
我fd 仲要話 好有誠意 絕版野唔再岀

做人真係好撚苦

好有誠意成件事

加⼀

其實唔知佢開係九灣邊個位
飲開旺中個間

成班mean 精

今日我最早

被你搶左tim

都幾遠下wo

本身都收3

我仲係床

過左咁耐仲會夢見？係咩好近d特別日子所以咁樣

我都睇左個post 好吸引

個夢講咩先

做做下會訓哂落床

好想試最尾個間

滿滿既卡路里

尖房封到6/1

連咖啡油都冇 人生真係好苦

個bagel普通野黎

次次個天咁靚 都係冇相機係手

[url]女呢家野 係要試左先會知 男人既直覺通常都唔準[/url]

TM大會堂

收工

+1

但超濃可可真係好正

3日都係？
佢有冇講d 咩

再去買黎飲

今日岀左2份功課成績

勁凍個時飲真係好幸福

本身你約左佢食飯？

no ar

[member]我媽拎咗宵夜返黎
yeahhhhmember]

咁絲打你最後食左d 咩呀

哎呀加密失敗

餃子

咁都起碼你係夢入邊都知道係夢黎

習慣左係自己嗲

大學功課超難拎到滿分

過幾日聖誕買d 好西一齊食都開心姐
男朋友個邊慢慢好好傾下啦

上星期分左手求安慰,三年半

和平分手既
呢半年開始傾結婚同將來既事(本身都有一齊儲錢)
發現大家既想法好唔同,之後都多左嘈交
而且一路而黎拍拖都知大家價值觀好唔同
但係都係我就佢改變自己
就上星期就提出話佢唔想我為左佢轉變
覺得好辛苦我,同埋對將來無安全感
就話分開啦咁樣

i know that feel bro, 當知大家價值觀好唔之後 你仲拍左幾耐

加油啊，時間好快會過去，個心會冇甘辛苦

我巴
知道唔同價值觀之後一年先散
因為同朋友傾完個個都屌我個ex
話佢既價值觀就係所謂既拜金
而佢有提過我搵得唔夠多係分手原因之一
但我就覺得呢個係理性過我既表現
佢直接d分左手唔使等到結婚先嘈係好事

但你地又一齊plan 到儲錢 magic

因為岩岩識佢果時佢係月光族好大使
我就提出要佢儲下錢
結果就係我同佢擺埋同一個戶口咁就迫到佢要剩錢黎儲
btw
總之就係已經同居左年幾,處處都係佢既影子
加上而家公司因為covid強制清我d AL
而家放大假日日留係屋企好痛苦,情願番工

爽爽講得岩
係第一步 不過痛苦少少

魚魚做咩沖岀黎抽我

咁起碼佢都無拖多你一年半年軌埋
只係 真想大家想要的將來唔同 分返開行姐

想去個旅行遠離下都冇

魚仔陽光型都幾正

我d同學求合格多

我呢個星期做左好多野
放左自己供緊既樓
加埋儲埋諗住結婚既錢想離開香港
最後放唔低d屋企人同d兄弟幫
最後無走
夜嗎嗎自己一個會想諗埋一邊
因為我本身都有輕度抑鬱
不過自己死要面唔敢同人講
唯有上黎取暖

想埋一邊嘅時候上嚟呢度
抒發下情緒
we are always here for you

飲酒有益身心
期實如果唔係諗住生為小朋友着想 係好難放棄晒所有野走

晚晚飲半支whisky先訓到

新手留明

返7點呀

家瑜

暖男

丁丁

所以你講呢句信唔過

你洗鬼用app

到你去到咁上下 你就好難只著眼當下

點解

見到d on9 搞笑野咪share下

返左7日終於放假
約左同事行山

可以有一星期假放

其實unfollow會少d接觸
俾自己好好調整左先
到有一日自己ready 先follow返都無問題呀